msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: skydrive-directlink\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-21 00:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-21 00:31+0800\n"
"Last-Translator: flarefox <flarefox@163.com>\n"
"Language-Team: http://mathelite.cn <flarefox@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: skydrive-directlink-class.php:42
msgid "Error: Cannot find any direct link for the skydrive file: "
msgstr "错误: 无法找到任何外链匹配于: "

#: skydrive-directlink-class.php:174
msgid "Load Time(no cache)"
msgstr "耗时(无缓存)"

#: skydrive-directlink-class.php:175
#: skydrive-directlink-class.php:181
#: skydrive-directlink-class.php:187
msgid " seconds"
msgstr " 秒"

#: skydrive-directlink-class.php:180
msgid "Load Time(cache and validate)"
msgstr "耗时(缓存并验证)"

#: skydrive-directlink-class.php:186
msgid "Load Time(cache only)"
msgstr "耗时(仅缓存)"

#: skydrive-directlink-class.php:189
msgid "Direct Link"
msgstr "外部链接"

#: skydrive-directlink-class.php:190
msgid "Cannot find."
msgstr "未找到."

#: skydrive-directlink-class.php:192
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: skydrive-directlink-class.php:193
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: skydrive-directlink-options.php:32
msgid "Skydrive Directlink Options"
msgstr "Skydrive directlink设定"

#: skydrive-directlink-options.php:37
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: skydrive-directlink-options.php:42
msgid "No Skydrive Directlink Option Updated"
msgstr "Skydrive directlink设定未更新。"

#: skydrive-directlink-options.php:58
msgid "Please input a correct skydrive url."
msgstr "请输入一个正确的SkyDrive地址."

#: skydrive-directlink-options.php:74
#: skydrive-directlink-options.php:149
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: skydrive-directlink-options.php:80
msgid "Y-m-j H:i"
msgstr "Y年m月j日 H点i分"

#: skydrive-directlink-options.php:91
msgid "Skydrive Directlink Option Page"
msgstr "Skydrive Directlink设定页"

#: skydrive-directlink-options.php:93
msgid "Information"
msgstr "使用说明"

#: skydrive-directlink-options.php:94
msgid "Skydrive directlink plugin can auto update the outer link of a skydrive file."
msgstr "Skydrive directlink插件可以自动更新一个skydrive文件的外链。"

#: skydrive-directlink-options.php:95
msgid "Usage"
msgstr "使用方法"

#: skydrive-directlink-options.php:96
msgid "url to skydrive file download page"
msgstr "Skydrive文件下载页面的URL地址"

#: skydrive-directlink-options.php:98
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: skydrive-directlink-options.php:100
msgid "(Default url will be auto added)"
msgstr "(默认链接地址将被自动加入)"

#: skydrive-directlink-options.php:101
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: skydrive-directlink-options.php:106
msgid "Default Url"
msgstr "默认链接地址"

#: skydrive-directlink-options.php:118
msgid "Cache mode"
msgstr "缓存模式"

#: skydrive-directlink-options.php:121
msgid "Cache and validate"
msgstr "缓存并验证"

#: skydrive-directlink-options.php:122
msgid "Cache only"
msgstr "只使用缓存"

#: skydrive-directlink-options.php:123
msgid "No Cache"
msgstr "关闭缓存"

#: skydrive-directlink-options.php:130
msgid "Page Load Time Limit(Seconds)"
msgstr "Skydrive页面分析超时时间（秒）"

#: skydrive-directlink-options.php:141
msgid "Auto Update Cycle"
msgstr "自动更新周期"

#: skydrive-directlink-options.php:150
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: skydrive-directlink-options.php:151
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: skydrive-directlink-options.php:152
msgid "Days"
msgstr "天"

#: skydrive-directlink-options.php:153
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: skydrive-directlink-options.php:159
msgid "Update options"
msgstr "保存设定"

#: skydrive-directlink-options.php:165
msgid "Skydrive Direct Links Info"
msgstr "Skydrive链接信息"

#: skydrive-directlink-options.php:169
msgid "Links Count:"
msgstr "总链接数:"

#: skydrive-directlink-options.php:176
msgid "Next Refresh Time: "
msgstr "下次更新时间:"

#: skydrive-directlink-options.php:180
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: skydrive-directlink-options.php:191
msgid "Skydrive Connection Test"
msgstr "Skydrive连接测试"

#: skydrive-directlink-options.php:194
msgid "Test URL Address:"
msgstr "测试链接地址:"

#: skydrive-directlink-options.php:205
msgid "Start Test"
msgstr "开始测试"

#: skydrive-directlink-options.php:207
#, php-format
msgid "Skydrive directlink plugin by %s"
msgstr "Skydrive directlink插件，作者：%s."

#: skydrive-directlink.php:41
msgid "Skydrive Directlink"
msgstr "Skydrive Directlink"

#: skydrive-directlink.php:41
msgid "Skydrive directlink"
msgstr "Skydrive directlink"

#: skydrive-directlink.php:76
msgid "Customed cycle for automatically updating skydrive links"
msgstr "为自动更新skydrive链接而自定义的时间周期"

#~ msgid "Rough location string"
#~ msgstr "粗略定位字符串"

#~ msgid "Accurate location start string"
#~ msgstr "精确定位起始字符串"

#~ msgid "Accurate location end string"
#~ msgstr "精确定位结尾字符串"

#~ msgid "Special options"
#~ msgstr "特殊选项"

#~ msgid ""
#~ "NOTE: If you don't know the exact meaning of this section, please DO NOT "
#~ "modify it."
#~ msgstr "注：若你不知道特殊选项的功能，请不要修改它们。"

#~ msgid "Hook Priority"
#~ msgstr "钩子优先级"

#~ msgid "Latest version available"
#~ msgstr "有可用的最新版本"

#~ msgid "Skydrive directlink options saved."
#~ msgstr "Skydrive directlink设定已更新。"

#~ msgid "Related"
#~ msgstr "相关资源"
